cls new egg black friday 平到

i5 9600k $19xx
香港 最平都22xx

另外想問呢個買唔買得過 平到on9

我一星期前買左2條普通kinston 2666 510蚊條
今日見到2條3200又發光又散熱片 1057，我屌

我屌啦 我exact7ly係新蛋買左一撚樣既野 連運費貴四百 三星期前

早兩日買左近六千蚊野 有買上面條ram

free

你跟張圖搵喇

唔理了，決定bf砌新女

買rx570

c16=現代chips
不是b die

玩amd就祝你好運

sorry 巴打，岩岩睇咗b die係咩，但唔係好明兩者既分別，可唔可以講解下

超到 同超唔到

咁我買超唔到算，反正諗住買9600k

啲ram抵啊

Z390 有得超ram wo
不過3200 都夠用

想問下唔同速度既ram有無問題？
睇到個網咁平想買但又唔知用唔用到

us newegg vega64 399usd 再送game

要底板支援先得

us newegg唔送香港

網上購物 點樣設定 減得最多產品 會通知你??

題外話，有冇人知newegg有冇30日refund

用轉運買到，係比錢嗰度麻煩啲

已經買左

有啲想屌返個moon

想買個機箱會唔會好癡線

cls

3200以上C16都有b-die

GTZR = intel用
GTZRX = amd用
3200C16通常都係hynix, 配岩ram一樣上到3200

兩款都有輪流做過139USD, 可以得閒上去望望

發現都係無free shipping

有冇巴打有b360 同2666mhz ram 推介

本身已有8400 唔好叫我上9600k

想問呢2樣 抵屌嗎?

唔太抵
ddr3 2手算啦 200蚊一條8gb 1600

HDD呢咁
toshiba未用過 原本打算買WD red

中史田好似都係$ 9XX，半年前

張Vega 64都算，點解1700x可以平成咁

jumbo $825
hdd最好落鋪買 始終速遞掟黎掟去 本身hdd又易跌爛

諗緊有冇需要上到換16GBx2
賣番而家2條出去
又想換個好啲啲嘅cpu散熱
$$$$$

大家newegg用咩比錢
係咪用返香港信用卡就得？

同呢條有咩分別

冇rgb 16d

純粹盞燈？

更加超唔到

amd 16gb單條仲難超

香港credit card比唔到？係amazon都執定左list得降價。呢邊平就呢邊買

我想問星期4,5會唔會再平D

應該唔會

最近又打下機，好想換過張卡，而家張7950開始冇心冇力
諗緊換1070/1070ti/580/590/vega64邊張好

想冇咁熱同冇咁食電

我用us PayPal link 香港信用卡比錢，冇cut我單

如果唔超呢

明白，唔該曬

唉，我都諗緊點揀好，vega64 有d心郁，但power consumption 咁大，把風扇又嘈

窮撚

newegg主頁寫black friday starts

Vega64我怕變飛機引擎
ZOTAC 1070ti 2.7k好似好正

唔諗1070ti去vega64?

用freesync，硬食熱情A卡

巴打我都應該會買1700x
未決定買咩ram同老母版好

Vega64好抵

Vega64 rma有無流程 寄美國聽講運費好金 台灣有無

要asrock 唔要sapphire ?

兩個同價，應該都係要番Sapphire

Exactly what I mean

VEGA64好似抵買過1070TI

2.7k ? 邊度

Performance wise, yes

newegg zotac 1070ti $2700

mini 黎, 怕唔怕散熱差

你漏咗Mini

1080 $3400 抵屌?

1070ti唔算太熱應該頂到掛

想問下notebook用短啲個隻ram叫咩名

喂我屌你老母
真係平撚到
宜家先貼出黎

SO-DIMM
直接category 搵laptop memory 咪得囉

俾多300有 amp extreme

唔係樣樣都有free shipping

但都好抵屌

差唔多10個鋒味飽

白痴一問 係唔係一定行雙通？見佢冇講到dual

b die個條，14-14-14-34
寫明for amd
重要$1600 2*8gb

準備被錢,兩條ram點揀好

3200個條吸引啲

dual channel 係講塊底板有兩條channel 比你插兩條ram .依個世世係無一樣野叫dual channel ram. 當然 ram 有分雙面有單面，但唔係講緊個一樣野

明白

冇人驚RMA

賊船唔夾AMD

無保養?

寄美國 運費金 點解無evga

有冇新蛋Promo Code

你香港定外國？
香港的話
我賣對B die g skill 3200c14比你好過(冇rgb)
行貨，寫明support amd
同new egg一樣，$1500

依家For AMD都有唔係b-die,有機會去唔到咁快
所以自己小心啦
C14 99%都係b-die, 但係3200 C16都有幾款係b-die

同amd1700x,極度挑ram

我見中央田都係賣緊1500行貨
平300幾？

不建議出1700x
好多問題，我之前奶過

我都準備砌機，2600x 諗梗香港買adata xpg z1/ D41, 而家newegg 咁平，買邊條比較好，想買番有b-die 既

衰咩

一fullload就炒
之後-$1500出8700k
乜事都冇

咁大獲 係咪真係衰u呀
你連平台都換埋

人在澳洲

b -die冇乜平
2*8 3200c14 rgb $15xx

如果要b die
收我支二手好過

no
幾個fd都一樣

而家2代好D

1代真心伏

唔好買giga 底板
bios係糞

點睇

我都諗呢張定vega64好

好想買GSKILL RGB 16gbx2

G.SKILL Flare X Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) AMD X370 / B350 Memory (Desktop Memory) Model F4-3200C14D-16GFX

呢條c14都咁平, 係因為冇rgb?

yes
b die

我有行貨
$1500

行到

仲買唔買1700x好 原本想換機買2600算

2600 la
記得配2代chips
問題少好多

新蛋係咪可以直運到屋企？

睇張唔使$1100 會唔會有伏？

i7 9700k spp賣緊幾錢？？

唔知網上價仲準唔準

送BFV

好似無保

上星期買咗G-Skill 32GB 2400 Notebook Ram
200美金連運 幾抵屌

2代chips motherboard chipset

諗緊買evga 1070 定技嘉1060, 都差成8舊水
有冇巴打知保養點計?

x470/b450

自己部腦硬件如下:

CPU Name Intel® Core™ i5-6500 CPU @ 3.20GHz
------------------------------------------------------------------------------------
Motherboard MSI B150A GAMING PRO (MS-7978)
------------------------------------------------------------------------------------
RAM Type Dual Channel (128 bit) DDR4-SDRAM
Slot #1 Module Kingston 8192 MB (DDR4-2137) - P/N: 9905625-030.A00G
Slot #2 Module Kingston 8192 MB (DDR4-2137) - P/N: 9905678-139.A00G
------------------------------------------------------------------------------------
GPU Type NVIDIA GeForce GTX 970 (GM204) @ 135 MHz
------------------------------------------------------------------------------------
PSU Model Acbel iPower 90m 700W 80+Gold

如果想係 NEWEGG換好D的 CPU (I5 OR I7)
好似無咩點便宜過

RAM 加到 32GB

GPU 換 1070級別

買番來之後就咁換有無問題??

部GP63 抵撚過砌機

Us Paypal 個地址係咪copy個us地址改少少就得

有三年全球保

咁又幾抵玩，
我仲依為得evga有全球保

請問仲有咩牌子有全球保??

買咗9600k同ram了

想買mon pg279q $5400
有無人上網買過mon

我自己係直接填集運地址

Sorry 覆錯 自

想玩amd 短卡 可以上

咁啱Mouse個滾輪死左,不定時自己上下滑
有冇咩好介紹 ?

會唔會過熱

nano版 本身就降低左gpu clock 行

自己寄去rma

比埋功耗

cpu幾可壞

要招喚巴打嗎

明晒

堂巴壞

有冇保養？
壞咗要寄返去？
諗住買cpu底板同ram

30日內有得return

有咩display同mon抵屌
仲用緊970

滑鼠g502定g602好？
兩隻差10蚊

4k144mon

係bestbuy買咗，35usd

本身預budget幾多？

無NAS

1070ti 定 vega64好啊
同價但係TI evga有全球保

上vega 64 一定上750w

點睇隻acer xb271hu
家下4千蚊買仲要免運

香港 mastercard買到？

bb 買野有冇教學😭好易cut

咁唔洗諗了要換埋牛

我淨係買cpu ram motherboard display card
預4K度

同價梗係1070TI，貪AMD食電咩

有平咩
仲係$15000

有無抵玩g sync芒? 用緊8600K加2080(唔係ti),出年會換zen 2 ryzen

嘩屌
我兩個月前二手收4400
呢隻真心唔錯

我都諗緊，唔知有冇保養

gpu考慮上邊張卡？

冇保都想屌
4千真係太吸引

同埋2080ti都唔見有平
睇黎慳返筆

買Vega 64

ASRock Phantom Gaming RX 570 OC 4GB

ASROCK底板RMA係寄美國定台灣?

話說mb 一定要atx？

想買電腦SPEAKERS
LOGITECH係咪垃圾?

唔係

ON99 VEGA送3隻驚, BFV又冇1070TI份

我都唔識，但板太細卡太大
聽人講有機會成彎塊板

香港買好似要5,6千蚊?

但你唔怕運送途中有咩問題整壞隻mon?

EVGA SuperNOVA 750 G2都係7百零

聽人講

想買vr
Htc果個好貴

usa

taichi z390 is great

有冇m.2 nvme ssd介紹

係香港買 samsung 970 evo , 唔洗係新蛋買

Amazon 舊版htc vive冇貨 得used
Vive pro就好撚貴

我用緊1080
降grade?

Sorry bro

邊間🤤🤤🤤

$28.24 240GB ADATA 3D NAND SSD
唔洗HKD$1 1GB

有冇人知係咪同香港差唔多價

香港差唔價，ssd跌左好多

我都想買1070ti ，但用緊freesync mon，唯有vega

仲諗緊1070ti定vega好

印象中兩個月前
SU650 960GB 都差唔多$980

純睇卡就1070ti慳電少少
Vega64高一階但本身都差唔多
同一張卡都有唔同版本
Vega64 平個張boost clock冇同價1070ti高
要買都買1070ti amp extreme 先$3060
但送3隻驚比你抵消返PSU 要買大少少同埋電費咁囉
唔打個3隻驚既可以唔洗諗
3隻都係本身要買咪vega64

453be
918+
之前平到笑

intel cpu
evga牛/display
都可以online買

ssd/ram就差$500先值得online

mb/amd cpu不太建議

Gtx 1060 有冇邊隻抵玩呀

1070ti係咪涼同慳電過64好多？

我真係聽人講過會彎

thx

係
64你用佢自帶既散熱 夠煲到水滾
淨係幫佢換個散熱都要錢 你話你玩custom loop就話姐
但1070ti 用自帶散熱夠用 特別係amp extreme 3風扇
PSU 就1070ti 650W夠
64應該要750W

巴打 2X8 兩條全新?..有冇TG?

Ryzen 真係好重鑊氣

ok
改呢塊板 asrock b450 pro4

二手，只用半年$1990入
剛剛交收了

amd本地la

ram b die
new egg平hk $600,
不過同時，你可以用new egg價收到2手 行貨
保養方便D

So sad

食煙保平安

幾錢

我入個時
918+ $3399香港行貨
12T he12 香港行貨 $3200 (當時正價$4600)

453be 香港行貨 same $3399

218+/718+, 一樣平$1000

如果你要玩amd
二手香港收 b die
因為 newegg個價寄一次去保，已經貴過二手行貨

如果玩intel,可上 new egg入現代 ram
32G真心平

千奇唔好現代ram配amd 1代
完全玩柒自己

見到2070都係4千幾

有冇人有Promo Code?
119ZFCF18唔知點解用唔到

本人得16GB...
想加到32GB.... RGB ..買2SET 2千頭... 想問係唔係直到香港??

最平price度睇都5千4
但由US運番黎都真係有d 驚

全球直送

呢部27吋 曲MON 144hz G sync $2,741
Lenovo Y27G 65BEGCC1US 衝唔衝好?

ram平好多

我都岩岩買左32GB RAM...

呢隻我兩年前買先$5500左右
上次電腦節有折平到47xx? 唔sure

$940

us local 先可以free 喳？

如果我塊版只行到2666,咁3200會唔會行到2666比我?

自己入bios set番2666

會自動降頻

宜家望多望變29

想問巴打隻牛夠唔夠力推
CPU Amd 1400
AsRock ab350 k4
DDR4 3000 8g x2
Xigmatek 600w 80plus 火牛
Vega64 公版

Typical Board Power (Desktop)
295 W
PSU 建議
750 W

600w係ok
但冇得超，同要睇v1/v2 一共分幾多A

ram 真係平好多

***隻ssd

幾時會完，諗緊好唔好買8700k

non b die先平
b die重係好貴

HKD$1,003.99

想問下各位師兄
點解我明明填新界地址 Postal code 填NA或00000都好
我填完佢硬係出個 Central and Western 比我
即係XX TKO Central and Western 00000
求救PLEASE!

想問下平幾耐
見到隻EVGA白金牛半價抵撚到 但係冇貨

用手機app加地址，我之前web同你一樣問題

有無巴打知ZOTAC係唔係全球保
見到1080 amp edition賣緊3445好想屌

我冇理佢
今朝就同我ship咗對ram

+1
兩個月前買2080 頭先睇番張單 都係有寫中西區

adata su680 480gb hkd455係咪同香港差唔多價

呢部得8Gb ram，唔係就好抵屌

買咗 750 P2 先見到 750 G3 免運

ryzen 想入爆32GB應該用邊對 ram

冇賣過2手野 請問邊度買到

本身用緊咩spec?

1600 b350
想入爆8gb*4 行3200

1代唔好搞了
4條好難超

2條16都好難超

有幾難 我行到
四條應該就就真難

連登 fb group dcfever hkepc

大家唔好買住！
等星期一cyber Monday 仲平！！

850 p2都係7百零 雖然冇貨

含撚買左1600 p2

已經買左 驚冇貨

一般50％ 負載時效率最好
買咁大反而差咗

咁1600都好
用緊2080 下年換埋3800x 起勢咁超
850可能只係夠用多小小

tlc

其實新一代係咪冇咁揀ram? 用緊2400G + kelvv 雜ram 都無事😂

係
一代伏中之霸
二代安全好多

忍唔住J左 EVGA g3 1000
9舊水

唔係mlc咩

evo Tlc
pro mlc

ssd 1tb以下香港買算喇，香港仲平

唔保 問左官方

amazon b&h呢啲老店可能係
newegg支那店一早做爛市開左波 只會冇貨

有冇人係overclockers uk買過野

見退完税 asus strix vega56 做緊$2600
同埋拎唔拎到game

琴晚落單，今日寄出左

快過美亞

轉local先送game

點轉local

琴晚落左evga 1070 $2600
9600k $2000

我都係
噚日落單今日出貨
但下星期二先到

#metoo
但佢pack到我5.5kg

係咪冇保？

姐係點

如果overclockers 有非公，我就唔係newegg買啦

想問下巴打知唔知最常用的左右按鍵係唔係靜音呢?

thanks dudeeee

師兄照樣寄到嗎??

即係有中西區其實都無問題GE?

唔係360蚊英鎊咩

兩個月前買應該收到貨啦

退60蚊税

英國買用番英國地址

ASUS Radeon RX 580 DirectX 12 DUAL-RX580-O8G 8GB 256-Bit GDDR5 HDCP Ready CrossFireX Support Video Card

$199.99

Sapphire Radeon NITRO+ RX 580 8GB GDDR5 PCI-E Dual HDMI / DVI-D / Dual DP w/ Backplate (UEFI), 100411NT+8GL

$209.99

邊張較好

A卡Sapphire

我都諗緊同價位N卡好唔好

買A卡唔買藍寶石正傻仔

利申用緊msi

退完都要$3000 喎

3-bit MLC = TLC

屌 計左美金

samsung 語言藝術

咁買張藍寶算

1950x賣哂

LG隻4K 27MU58-B 賣2280
算抵？

隔兩三日先賣晒

860 tlc 壽命 等於上一代 850 mlc
如果係sata 跟本tlc mlc 完全無分別
2018年啦 買tlc 跟本無問題 分分鐘仲好過幾年前堆mlc ssd

好似amazon ebay賣哂先
而家最後先到newegg

sale屎 咪就同你講囉
你用一年 開始慢唔好喊

Zotac 1080 AMP Edition 3千4蚊，但得2把風扇，會唔會好熱，定係買3千果張1070ti，有3風扇？

另外想問火牛運到香港用會唔會有電壓問題？

850 用咗2年 無慢過 今年再買860

ssd 慢係因為滿

咁你人品一定好好

正常是但買ssd都唔會用一年就慢啦
你拎黎做server狂backup幾pb野咩...

機箱貴

淨係買左隻G602

點解唔買g502?
我602同502唔知點揀好

貪佢無線咋，我都唔知有乜分別

1200蚊準備買1700x
見巴打又話 有伏
但係其他u又唔見有點平
Vega64 好抵玩 但又唔岩用
2800 1070ti 又係mini 擔心散熱問題
即係今次bf淨係買兩條ram玩下就夠？

最強mouse 應該係g305 不過都要睇手形

Vega64早左幾日買，貴幾舊

580同1060唔知點揀

最強係 g pro wireless

vega64 係咪無再有game送？
我睇唔到有........

1700x新蛋賣曬la

我都諗左好耐 2600都係多幾十蚊

應該買粒2600算

要轉us 先有

原來係咁...thanks 巴打

巴打有冇US集運推薦？

香港買行都係貴200 有保

nas hdd 有冇推介呀巴打們？？
想買4tb/ or up

係 跟住我睇返香港買都係貴多少少

所以 ...仲未買

問其他巴打了

Jumbo睇左價1340 不過去到通常唔同價

法奧好似都係1300幾

睇黎得ram同個mouse可以玩下

係加拿大新蛋見到SX8200 $75 即刻買咗

G pro wireless 同 g pro 有線 係唔同形狀
G305 係g pro 有線嘅無線版
我唔知點解logitech 要咁設計形號

今朝起身想買隻xb271hu
點知已經冇貨

上x27

但cpu 都唔會點壞架唔

buyandship

點解唔直接寄上門? 因為要送GAME 所以轉去US集運?

blsck friday免運費架咩

直送香港 冇game送

AMD RYZEN 5 2600 $1254

有冇邊隻keyboard好用 ？

Exactly

Keyboard買G910好定係G.skill KM780R

mouse G502定G.skill MX780

1T冇乜可能drop under 400mb/s

sata3 得58x mb/s max

amd

想換咗張顯示卡
960上vega 64 定2080好？

巴打幅圖喺邊度搵？請敎一下。

香港480gb都係800有找

g pro wireless又岩手形又最輕
最緊要可以用埋powerplay

佢係咪全部都寄到香港
默為買左個mon 一開sd email個地址error
之後又話ok無事posted
最後再sd埋收據
但係因為佢posted內容係講可以退款
所以我唔知佢有冇容到

有冇tracking id 冇就88

powercolor_rx_vega_56_8gb_nano_edition_review

唔該巴打 應該88左
睇漏收據type係refund

真係有人唔知架

MacBook 穩陣嗎

幾底玩呢條

Thanks a lot

加多1千蚊買行貨sx8200仲好啦...
有保又快咁多

反而想知點比錢，上年試過幾張香港信用卡都比佢cut單

佢話地址有地方唔岩 REFUND左
要等2日先可以再買

Your payment has been successfully processed and has passed Order Verification. Products are being collected in the warehouse and boxed for shipment or pick up. Please note that you may no longer make changes to your order.

更新 amazon uk冇得送game

之前買過野又係咁, 我SURE所有資料100%岩, 都唔知新蛋做乜春

我放棄喇
香港買都係差200-300
仲可能慳返時間

絕對係 本身想買U+MB, 最後都係香港買算 差得少少

放毒

咁快到左？vega 64 定 56

連MB?

諗住咁樣 有冇咩意見
MB係咪冇所謂

哪有錢

移走msi b450 用x370果塊

3代i7升級，ram研究下先，1代ryzen麻煩D
不過塊X370幾平

上2600x

用最少錢數格仔

1代 imc 好麻煩

64
我上星期買，3400已經狗衝
點知依家平多3舊水

Mb不了，香港抵啲

我睇中既板香港成2K....新蛋1千3..

已經好少行腦場

快啲衝啦咁

師兄們 ，新手一問 如果newegg location 揀香港 再直送香港

係咪就唔會送game 送coupon 之類個d?

你地揀us 都係要再轉運？

某d 9gap位 kick著左

要乜就禁好哂....不過下晝一睇又平左80$

之前買左對唔係b die 既ram 超唔到
一間返屋企睇下有無先

我都係用香港卡咋喎，佢有專for香港既web

見佢減價忍唔住出左

入左隻corsair keyboard
好抵屌

邊隻

代購新旦
收全數先

食信用卡回贈

新蛋us 就話姐

直送
屌我都好想買野
有1070仲升唔升好

新旦US要交集運再轉
等成世

i mean 新蛋hk 自己搞都得

隻display card用緊r9 380x 想換卡
見佢evga 1070 賣緊2600蚊
抵唔抵屌

link定老母

直接買desktop會唔會好痴線

HKD6200

頭先先見到個話俾人 Cancel 單

k70 mk2 special edition

850 g3都係800蚊

就係直送
即cut amazon單

有邊隻ssd推介下
呢半年都少睇左好多
定香港仲抵啲有埋保

其實Ryzen 得唔得？

電壓又得唔得？

又一個痴線POST

咪又係三叔

k95 1000咋喎

k95 2017年野
手托舊膠用耐左會好痴手
又唔係PBT cap
自定key又無用
銀色又差100
買都係買k70 mk2 好

點解app到睇要運費 但web睇又唔洗

砌好未 張vega咩情況

想要g 1-6,想入k95
但我見有分cherry mx brown 同cherry mx speed
其實有咩分別？？

唔係所有野都free shipping

但巴打要留意番 包唔包運費

抵，香港一般27” FHD $1600-1700
LG 27UD59 $30xx

諗緊買唔買，但又怕運咁遠有問題就退唔到

想問下
其他硬件一樣既情況下，850W既火牛係咪會比650W既火牛用得更多電？如果係，個差距大唔大？

應該唔會 多既能量邊有地方去

有冇啲有國際保養嘅monitor抵買？

窮撚用開平野
見adata同香港差唔多

speed 直上直落
brown有打擊感

幾多 gb 又唔講
幾多錢又唔講

睇效率Vs loading
loading 太高太低效率會低=食電

運費點計?
EVGA 550w 火牛同SanDisk 256GB Ultra microSDXC A1 50% OFF

500蚊860evo 500gb已經好平喇喎

因為我睇到果個860evo 500gb 要7xx

好難揀 可能入隻brown

有教學？

其實，係美國買psu 既話，條power chord 點處理，唔啱插架喎

Brown 我用緊k70 mk1 brown
感覺幾好 打字文書都幾正

如果你唔係買SE 版
就入k95
一定唔後悔

stfu and take my money

個價平過香港千幾，不過保養好似幾麻煩

肯定唔係
同一情況用得多唔多電係睇轉換率唔係睇上限

自己買條英式咪得

用返舊果條亦得

再唔係偷咗屋企插飯煲果條都得

咁點解唔直接係香港買

newegg 我填payment option佢係咁叫我
Please enter English characters only
到底想點 明明全部都係打英文

1070 /1070ti 有冇抵買之選？唔洗超頻

Evga 850 g2 新強賣800
香港賣緊1200
靚牛又好少會出事 其實都幾抵玩

會唔會有入左速全英文？

有咩關係，買條13A線頂多咪20蚊
你搵條三皇冠插pc?

壞左保養係咪全部都要寄返原廠

550 g2 賣390。。心郁郁

國際保本地維修

strafe 都唔錯, 有白色底盤D RBG 仲令
k95 真係得多5個 macro key
以前 Vengeance k95 有成 18 個

有冇人要K70 紅色茶軸，我想賣左佢好耐

下星期尾砌，買埋其他料先。
好墜手 查實我第一次自已砌機，好緊張

見佢3600仲平過3200
想問下用緊R5 2600 + asus tuf b450m 用唔用到

後兩者好似唔同級？

2080,新，勁

Vega 64 要750w火牛

呢兩條 Timing

oculus 減左價

ASRock Phantom Gaming X Radeon RX 570 DirectX 12 RX570 4G OC 4GB 256-Bit GDDR5 PCI Express 3.0 x16 HDCP Ready Video Card

呢張抵唔抵買？ 窮撚

見149usd有8tb usb3.0 hdd....有無巴打會買個嚟放動作片

超完同1060 相約

早三個星期幫fd 砌機買咗呢張

平過1050ti 但勁過1050ti好撚多

勁少少姐，未去到好撚多

抵！

想問下各位買左既巴打
如果係newegg hk係咪就咁俾錢就得
地址嗰度都係填返屋企嘛?

啱啱睇左陣timing 意思發覺又好似真係幾大
咁唯有繼續用住之前柒碌買錯左唔係b die 既ram先

地址填返信用卡登記地址

sorry岩岩先開ac
想問下買嗰陣填地址定係一早喺ac info到set?

收膠啦你

轉頭貼link

呢條咪係就amd ryzen ram
我已經用緊 唔洗煩直接可以上到3600

唔該曬巴打！

想問下火牛係咪全部冇free ship

老母板得一個PCI-E x1位
想問下可唔可以用到nvme ssd

想問下同樣3200 cl14>16？

1700X無貨

但佢隻 Rm550x 唔係free shipping 喎
計埋條cord, 再加埋shipping fee 會貴過香港買

原本諗住12月尾先換機, 但依家又好多野好抵
想問下面果啲買唔買得過 , 定係有啲可以香港買都得

買左OCULUS GO準備拎黎睇AV

970上1070/64值唔值?

strafe有白底咩？
白cap要另買

曾經係970 USER既我話你知
上1070絕對值

睇下有冇全球保固

evga多人揀因為可寄台灣，比較近

今代ASUS有d hesitation

COOLER唔使外國買, 香港一係平D一係差得丁屎咁多

我自己就今日係香港買9700k + giga z390 pro. 牛, display已有, NEWEGG對我既吸引力就只得RAM

我依家用緊Predator 15 換返desktop 咩都要買過
岩先睇完Z390 pro, 我打算雙MOON 但佢得1個HDMI口 好似唔岩我

無保養，有事的話RMA 成本隨時夠你買返張

自己考慮清楚

人唔扑過街唔知痛

amd 1代->b die max 3200cl14
amd 2代->可以3200cl16/3600cl 18

intel->是但，求奇

b die差不多貴50%，16gb $1400-1600
玩amd 1代冇得擇，b die有買貴，冇買錯

一樣係ice電飯煲頭
$20有全新

只有intel 可以call rma
evga，gskill自己寄台灣

msi上大陸
三星/crus 寄美國

3200c14= b die 14-14-14-34
3600c16=現代 16-18-18-38

完全不同的野

程式睇CL
game睇mhz

買咩牌子好

筆直有限
I5-6400
960 4GB
老年450W火牛

以打機開行144z黎講，應該換8700k+底板好定1070+火牛好

順便問下有無人知SSD行m2係咪快好多

理想，除ddr4,所有野買過
8600k/9600k +1080ti

現實，買1070/1080唔好超，450w已經足夠
1070=150-180w
1080=180-200w

6400 80w

吊 唔係喎 唔記得係插落display到 自膠

Corsair呢

美國

SAPPHIRE 呢

kingston sdcard/ssd 以前可以call香港代理收上大陸
ram not sure

如果台灣近近地依張好似幾抵屌

火牛聽講唔岩頭
利申 聽講

睇返上面 係咁就咁買條線換就得
見平一半好似好抵吊

用返舊個條都得喇

thanks

我依家用緊laptop 冇舊線

火牛換番香港隻三腳頭就OK
反而底板同水冷係香港買好D
底板易有問題換都方便, 水冷香港買漏水的話可以上代理要求賠(HKEPC有人試過, 但要等2-3個月)

換display card係咪比起換u會提升效能更多

明白 , 姐係可以買牛 ram 同 u

1060打下
g6950 vs 8700k same

1070開始，才有必要超cpu
收二手有保1070/1080 c/p最高

corsair 個case 好正
但唔包郵

CASE香港買啦, 價錢唔差得遠

買張最平既vega64/56,然後降電壓超頻
SVP

除左intel cpu, gskill ram, evga 野 值得online買
其他香港買好過

800變500啊
都打個6拆

evga真係好抵屌
1070ti都係3000

運費，1usd=8.01hkd

差唔多價不如入vega64
有得玩SVP

全球保，wfc

其實差唔多間間都燒過

有保唔係大晒 成部機燒左點撚算

利申 evga 2080 用家

想問呢度有冇巴打有買mon 有冇咩好推薦
見到asus有個27吋 1000蚊

有不同級別
gigabyte 有比evga高的card

但 top vs top
evga勁D

xx80ti SLI的話，最好不要買custom cable牛
好易熱熔座

mon香港買啦

21:9就上大陸
平野 hk

sorry巴打冇留意開，mon係咪香港會平d

16:9係 香港唔差幾多 仲有保
21:9自己格下價 我上年入左隻lg gaming 3000幾

acer 色我一般

9600k收二手z370 la

Voided左單點搞最快

34uc79g?

見到上年Black Friday同聖誕Amazon賣314.99
我等緊佢今年都跌到咁上下就狗衝

得三十萬，想買一個黑卡球員 定 Black Friday 抽pack 好d?

回錯
自膠

有人會用game錢抽?

MSI B450M MORTAR 定 MSI X370 GAMING PRO CARBON 好

MSI X370 GAMING PRO CARBON

Ryzen買到無晒貨

CORSAIR RM550X 550W 5舊幾水 但有SHIPPING FEE

evga啦

on99

千一蚊有塊EVGA CLASSIFIED K Z370

應該要

有心買RAM就去淘寶買HOF....

有D底板可以BIOS FLASHBACK
即係唔洗U唔洗RAM, 淨係手指加底板加火牛就可以UP BIOS

9600K, 買塊技嘉UD/GAMING SLI Z390或者ASROCK EXTREME 4都好夠用啦
都係千零蚊有埋港行
EXTREME 4 Z390 NEWEGG都有特價, 保養問題自己考慮

好似係 21:9用過翻唔到轉頭

唔知點解話我shippment fail

大陸公司有份開，版面扮amazon？

唔好買

平呀DLGH

雖則我無理由買

巴打幾時買既？

evga no thanks

500GB Samsung 860 EVO SSD
USD$60
Intel-545s-2-5-034-512GB-SATA-III-64-Layer-3D-NAND-Internal-Solid-State-Drive-SSD
USD$55

買邊隻好?

有冇router介紹下

1tb 860 evo

有冇巴打買過
Fedex個scheduled delivery time 準唔準
會唔會送之前打嚟夾時間

g29 1566 好想買...

買!

有無直送 無就要注意運費

Free shipping的

買

咁就好低屌

第一次買

我想知屋企冇人會點，洗唔洗簽收？

落左order後可唔可以叫fedex改做我自己pikckup?

1070 ftw已經賣晒😭

我就覺得唔值，起碼1070 ti 起

Ssd 好似香港買仲平⋯定係要set vpn?

巴打，點解我見到三叔係$75?

冇棍喎

我都係第一次買
我寫公司幢大廈做地址

我諗送貨打俾你然後係落樓拎

撥片先

波棍400好似

newegg會用fedex???

上級機構： 杭州聯絡互動信息科技股份有限公司

親身收貨應該ok,不過我用屋企收,朝早番晒工冇人收貨，

太遲啦 我琴晚好彩快手買左 今朝已經見到out of stock

咁又唔洗咁大............

電腦mon有咩推介？

屌，唔講唔知

新強mon冇特別平
好多都係假特價 可以試下美馬睇睇

THX

呢舖中伏

ssd個特性係越大壽命越好，買1tb其實係抵

好似美國上左市....都無既 佢做開美國佬生意

因為我未真係要咁大
我宜家隻Intel 240/250/256 GB都未用得晒

之前有巴打講過
平mon香港買
靚mon/21:9先考慮online

呢個順你，不過ssd如果三星個價同其他牌子差唔多既話可以9衝三星

1TB入CART睇都要HKD$1,433.55 ?

要集運?
平得幾多?

巴打邊隻會好啲？Sanddisk就減咗好多，但性能上唔識分，thanks!

sor 當我無講過 唔記得依度 newegg post

我張底板係B150M gaming pro
想入兩條RAM 有冇巴打知呢個支唔支援

睇運費啊大家

性能一定係三星最好，個價就自己考慮

唔好買呢隻SanDisk
佢個controller 同usb果d一樣，勁垃圾

上 UserBenchmark ssd 比較下

好撚毒🙃
想買1070+dell moon

見佢原價三百USD仲貴過samsung以為有啲料
咁samsung嗰價對比香港又唔係特别平喎

Samsung 1Tb $1040, 如果你買埋其他野攤分運費，抵的
雖然newegg $1003包埋運費仲平

newegg 1003 1TB 完左

諗緊買EVGA 個850w G3 定G2
價錢差吾多 功效又一樣咁 點揀 ？

請問幾錢入手？

G3 size 好似細d

我記得係2600有找

z390 揀extreme4定giga sli gaming好

有咩牛抵玩？

火牛係唔係唔建議新蛋買？

睇包唔包郵

但佢條線係幾多個頭？

EVGA 買得過
但要配返英式插蘇頭

evga d牛好？
有邊隻抵玩

想屌呢個

唔包郵
加埋同香港差幾十

P2 G2 G3 系列
Newegg 直賣抵屌啲不過有啲冇貨了

BeachAudio 賣嘅有free shipping仲貴過 Newegg 加運貴

利申 屌咗 Newegg 直送750P2 $783.99 + $164.48運貴 = $948.67

我買咗rm850x 7xx 加1百多 d 運費
係抵

我要173運嘅

啱啱睇成個package成15kg

850 G1+依部點？ 連運費800

屌左張2080

呢個combo 好似都幾抵屌
2700X
G.skill TridentZ 2x8Gb 3200mhz C14 RGB (非for AMD)
Asus x470 ROG C7H wifi

本身都想係HK 買2700X+ 上面RAM KIT
但係唔玩大超, 用呢塊版又好似overkill左
本身想出x470-F

有無巴打比下意見

Evga gq隻牛o唔ok
見佢80+gold 1000w夾埋運都係880

買咩

好似係香港都係咁上下價錢
上個月都換咗c7h 同2700x 都冇咩點大超
最多都係去到4.2就冇再上

amazon都係US$128, 計埋佢個食水rate
都係1千頭

明明最重嘅牛先3.x lb

newegg係咁，是但搵個箱擺得落就算，唔會搵個岩岩好既箱，之後塞滿膠粒,我件野足足重成倍

G3細size 用新風扇 好似唔知咩液態承軸-風量大噪音少

想問可以點cancel order?係咪要搵cs?

隻牛淨重7磅
加埋一對RAM，GTX1070
變咗19磅

去Account > Preparing

唔見有cancel，係咪因為佢packaging 所以唔比cancel?

packaging 就無得cancel了
佢個網有寫 你可以試下cs

好抵夜晚打機唔怕俾人話嘈

我見verify order 先有cancel
快啲搵CS
ship 埋就冇得救

D包裝盒應該佔唔少

2070平得好少
定還是轉買1070ti好過

PG348Q 6千幾屌唔屌得過？

落左單唔夠1個鐘
依家搵cs ，要排成200人

出左冇耐
有得平算好啦

我隻mon 7kg變10kg, 唔提都無留意

一定係2070😂

好彩唔洗自提

夠用得啦 都成6舊水

點解我張單一直係on hold
點算

Evga 750 g3 750 包郵抵玩？

早兩日落左單
到而家仲係fedex 到未郁過

你第一次買咩 雙11都無咁架啦

g3出名嘈

no

之前amazon 買野都好快pack 好

買evga牛記得去官網登記 延長多兩年保養期

amazon 750 g3 包郵700hkd

未用過 唔知實際情況
但係佢說明係話量大噪少

G3 700 amazon 包郵

邊隻mon?

咁多勇士買evga牛

evga 牛有咩問題

岩岩買左個kef 降躁耳機 25%off

想買埋dyson v8 58%off 好吸引

75% 至岩

新蛋 ? 邊張 ?
我都諗屌唔屌張 evga 2080 返黎好

kef noise cancelling 係咪無得直接寄香港?

Zotac 1070ti AMP Extreme Edition 定技嘉 1070ti Gaming 8G 好？差100蚊

大陸而家*** va 144 34 21:9
$2700人仔

早3年
newegg賣盤

當年佢套iot, 勁到成間公司，只需七個人去run

冇，要搵美國朋友幫手

但真吸引 780港紙

Set做美國多d野睇，有d會平/貴過香港

之前1000w 平 hk $500

lg個隻係ips
同埋2700人仔 變港紙 連運費 隨時仲貴過Amazon
同埋大陸咩牌子 都唔知信唔信得過

asus rtx2080 6千8抵唔抵屌

見到evga 1070ti ftw賣緊3k 都有d心郁
香港買1070ti 正路牌子咩價位左右？

三星
大陸有保，京東有發票 ，可以運番上去
$90到hk但冇發票
va黑位比ips好

va不了
二手東更加不了

出幾十億

港行？邊間？

如果想買Vega 牛， 可以去官網睇

隨時平過Amazon , newegg

其實newegg 可以香港信用卡比錢，寄美國代運

老老豆豆
AMAZON唔係BAN我IP...又要FAX之類既ON9野
有頭髮邊想做辣呢

你買得少
除左walt同 bestbuy

其他好易買到

bestbuy要代購

Walmart 成日都減價，但得個睇字

newegg d display計返條數好似無平香港好多
等下年出2060先再入場定買amd

平6, 700囉 好好洗架啦

想買m2 ssd有無推介?

保一次，已經蝕水

係咪得evga有做全球保？
想買佢隻supernova 750 順便買埋張卡

多謝巴打

2060 效能
點買

我見佢官網有特價卡 再送2games
但係都唔岩玩 game有冇巴打岩 我半價賣code

Newegg創立人本身就係台灣人，台灣人完全唔介意投共

邊張抵
見佢2070都要5k hkd

evga 750w g3 700hkd 到香港
係就快手

官網可以直送香港？

2700人仔都成3100港紙
我以前用3叔 我覺得色無LG sharp
個人意見
Lg Game mode 黑位光到變灰色
睇你自己！
平過3000就入啦

唔係有張做緊530usd再送game咩

705$ RMX

美amazon 可以
佢evga 750 g3 70 usd + 16 usd shipping 到香港
86usd =700HkD到

Amazon運費都要成98蚊usd先送到香港
等緊佢平過350我都狗衝架喇

去黃金睇下 香港應該3500到
用過21:9 翻唔到去16:9

早兩個月睇
香港全部5000銀
平極都4千尾

都係咁上下

Rx 580 買asus 好定giga 好

官網p2 850w 先780$hkd

美國寄過黎2kg 舊零水

但新買用緊Corsair 好地地貪平想買多個擺起到又好師奶

giga 580新買幾日打打下forza 突然啪一聲出火光黑煙燒咗，去聯強等左個幾月換過張，今次好啲，用三個星期打打下pubg 燒埋...FYI

有冇1066介紹

大牌都咁樣 btw thx

邊張

giga 不了左好耐

只寄 usa/Mexico/仲有幾個國家...... , 送bf5

真係平香港幾舊水 4千1

有冇藍寶石？

都有，貴少少

買藍寶石果張

師兄可略為分析一下原因？唔該哂

藍寶石出amd卡出名穩陣 完

我反而想問火牛係唔係3腳

想買2070

唔該哂

求教,
香港買
AMD R7 2700x
ASUS X470-F
970 EVO 500GB

新蛋買
RAM 會係NEWEGG買 G.SKILL TRZ 2x8GB 3200mhz c16
另想請想教,
新蛋買evga 既rtx 2080 display card 同火牛(貪佢有全球保)
display card :

火牛:

唔識揀, 幫幫手

RAM你記得買FOR AMD RYZEN 或者上塊板個官網CHECK CODE

ram 我check 過塊板ok~
display card 同 火牛應該點揀
應該會小超粒2700x
display card 就唔打算超

機械keyboard 有冇咩抵用

amd你火牛w數愈高愈好
卡就按自己需要/預算去選啦

Amazon 買850 G3 連運費 $752

之前問過人
2700x 小超 + 2080 用850w 已經夠做有突
但上面果幾隻唔識有咩分別

display有分2~3層數(對散熱效果)同用料既分別
比較需要注意係你隻箱夠唔夠塞咁大件野之類
火牛就 轉換率個d同用料 基本上金牛無走雞

想搵平老母板有無推介？
用緊I5 4代

平野香港買差唔多 仲要有埋保養

巴打你買左未
Toshiba hdd
我用緊8隻4T
好好用
又快又5年保
同埋唔洗咁貴
香港買900有找
Enterprise 版
型號N字尾

aw3418dw

2080 hk newegg bf無平喎

btw 美國都係平果少少, 計埋運費可能仲貴

無budget限制咪ftw3, 850G3

巴打教路,amd超頻要用b-die ram,所以比多少少出 3200 c14D ram

係咪最尾有x先係for amd?
即係gtrx

準備屌

經ebates 有2%回佣入你paypal

40%

想問G502係咪真係幾好用？
本身用緊sensei raw 但又無咩問題 唔知換唔換隻黎玩好

手快買左下面果隻

20號買左隻G502
今朝話shippent error

我一直用緊平版Toshiba 4tb
想請教係咪newegg個價同香港差唔多

ebay newegg 718$咋喎

cancel 再買囉

是但一條就ok

我就係買左TridentZ RGB冇x尾,唔知有冇得換

可以 cancel

其實無X 都ok
不過無咁好超咁解

唔超,普通咁用都ok?
會唔會用得盡3200

hk $9600

amd 2代ok
1代 goodluck

我想問free shipping 個地址係咪我要寫速遞定我屋企地址？
（第一次買）

請問shipped有無得cut單 有咩後果

可以普通咁用都OK
去BIOS 揀返DOCP 就OK

我都買錯無x尾(一代ryzen用)
不過check過都係b die
希望無事

有冇人答下我

b die 沒有問題

喺新蛋買非sold and ship by newegg嘅有冇問題

上面果張最尾有X係專for amd
下面冇x尾就intel用
不過聽上面d人講,如果唔超頻,其實兩者冇分別

直接寫屋企地址

好彩冇買錯 睇一睇嚇一嚇

唔該巴打

都係hynix?

想買 i9 9900 k
z390 版
1t ssd evo860
evga牛 1000w
2080ti
32gb ram g

全保new egg 買 都ok ?
有無心水牌子推介

諗住買total 呢3樣

ssd evo 860 又貴番

諗住買E 3樣, 有冇伏, 冇就落單

2條都係hynix

話說 星期一係唔係又會有一輪特價
諗緊呢家買好唔好

想問下如果係newegg買gigabyte底板。有冇保養？

岩就買 唔係到時乜7都冇
買左egpu 1070 搭notebook 用

隻牛要運費，夾埋762，去森林買G3連運費都係同價位，新蛋G3就免運費但800蚊
森林要等半個月到，想快就比多幾十新蛋買

我唔急用, 買定料等遲小小砌機
反而想知G1+, G2, G3 有咩分別??
邊隻好D? G2 最貴, 係咪最好?

未用過 但成日見人講同埋減價得咁多就狗衝咗

Sor，睇錯野

我睇錯野，因為我今朝睇要800，佢又降左價

的確係減左, 我今朝睇係800幾, 晏小小睇再減到變500幾
不過差小小價錢, 只想想知道邊隻好D

平版平好少喎

Toshiba Enterprise 4TB MG04ACA400N
$850

平都要$700啦
Wd blue 4t 都$750

有冇巴打知呢隻ssd 評價係點？

兩年前買落好似都係咁上下
另外480-512gb ssd係咪newegg 860 evo抵屌過香港買

呢個？

Enterprise 係又快又穩定
重有5年保養
長命過好多主機
Ssd 分別不大
我喺Amazon 買左隻差唔多130usd Samsung 1tb

底板香港買啦, 又唔係平好多, 一陣出事就麻煩

2080ti+evga1600w+bf5
$1129

amazon/newegg幾點前完結black friday

聽朝?

全新？

咩網？

我都想問

呢排忙到仆街 有平野都無時間睇/執

漢科 Hornington
11 小時 ·
[480GB SSD 唔洗$400 #BlackFriday]

TeamGroup L5 3D NAND SSD 2.5" 帶來 BlackFriday一連 5日優惠! 快快去腦場購買, 就算賣斷市唔洗怕, 俾晒錢留定貨, 好快有!!

點解諗住check out,但成日error

我都一樣 有無人知點解？

漢科商業系統方案中心
香港九龍深水埗欽州街 94A
高登電腦中心 1 樓 32 至 33 舖.

有冇巴打newegg checkout 唔到

me too, check out 出error

E字尾冇N字尾咁好
你上網check check
冇記錯一個係emulated 一個係natural ?

我load勁耐跟住出internal server error,所以放棄

好驚 一load到就冇曬貨

應該係個server頂唔順

梗係 寫到明brand new

想磅水都咁難

呢隻ssd會唔會好伏

LOAD得好慢

想幫屋企人整個私人cloud做backup相 有冇巴打有推介
我諗4TB都夠

呢隻4kn版叫800A
但係超難買㗎喎

想問呢隻耳機底唔底屌

入address都死

咁平是但啦

想知個優惠到幾時，唔會load到就冇左discount掛

你仲有15個鐘落單

完全checkout唔到

又係永恆問題 2600X 定8600K 好 主要應該打機
8600K 要運費 總數3826.8
2600X 唔洗運費 總3684

2600x

利申用緊9900k

有無人check out 唔到

Me

around 500蚊 case有冇推介
暫時考慮緊phanteks p300

慢慢等CHECK OUT啦 人地鬼佬岩岩起身買野

想比錢係咁server error

Acer ET322QK 32” 4K UHD LED Monitor, 3840x2160, 10bit Color, HDR Ready, HDMI 2.0, DisplayPort, AMD Freesync, Picture-in-Picture

呢隻299 屌唔屌得過

好似好大部份CASE同PSU都要比SHIPPING FEE 計落同香港唔會太好遠

Thank you for visiting . We are truly sorry for any inconvenience but we are currently experiencing problems on our server. Please try again at a later time.
If you have any questions, please visit our FAQs or simply contact us and our helpful staff will alleviate any concerns you may have.

考慮緊要唔要轉amazon買，但係要好耐先到

amazon運費貴好多

間野真係免運費?

咁香港買有冇推介 乜都齊曬係差個箱

諗左3日終於扑鎚買 點知error

yes

係美國新蛋見到 其實買唔買得過

最平個運費要等到十二月中先到

唔係炒價梗係抵玩，不過唔係用美國信用卡好易俾佢bam,我開4次落左4次，最後一次先買到

有EVGA set 1600w 加 bf5 11xx
仲忍緊手
前幾日買左 aero15x

買CASE 呢家野 梗係上網買免運費個隻啦 咁香港仲有邊間呢

t/f

大部分免費

請問有冇巴打已經可以俾到錢

hikvision都大把人衝

係咪唔會等到有貨

多500就有evga 1070ti,唔考慮一下?

依家就係諗緊轉戰evga 1070 SC 定evga 1070ti好

我發現係香港區付款先有問題，我轉ship to us 佢比到錢，專登唔比我地買？

1070TI
只係多$500,就有TI

咁巴打係咪都照買左?

即係邊度?

push

唔知EVGA 1070 Ti有冇機會再平

無

屌俾唔到錢

諗緊要唔要問下cs

用秘技啦：

就係唔買

p.s 去電腦版，同埋記得揀香港地址

咁樣係咪可以唔洗同集運都送香港

冇野了，原來去到最後一步佢唔俾你俾錢

明明之前買老母板係咁都可以

屌連個cs都load唔到

聽朝起身應該俾到錢呱？

利申落哂單等收貨

係newegg買手提電腦會否不智？
平好多

打錯少少野 cut單再黎 洗唔洗手續費 (經paypal)

唔係聽朝就完咩

850w仲平過650w

慳番唔少錢

想問下聽朝幾點完

唔洗忍,無哂貨

俾到錢時就賣哂

我想問下有冇咩3 TB 既 HD好介紹..
大家覺得 "Seagate BarraCuda ST3000DM008 3TB 7200 RPM 64MB Cache SATA 6.0Gb/s 3.5" Hard Drive Bare Drive" 呢隻點 600蚊 值唔值狗沖

A problem has occurred while retrieving the items in your shopping cart.
If you continue to receive this message, please contact our Customer Service Department.

屌 想點

呢個係1000w g3好似幾抵屌

有興趣，巴打介唔介意搭單?

A problem has occurred while retrieving the items in your shopping cart.
If you continue to receive this message, please contact our Customer Service Department.

我隻LOGITECH G502冇哂 但仲未比到錢

推下

屌 唔等了 睇下聽朝比唔比到錢啦

中央田做緊529
自己都check下個價好喎

We are experiencing temporary technical difficulties with a service provider. We apologize for the inconvenience, and we are working hard to resolve the issue as soon as possible. Please try ordering again later.
屌

落哂單shipped先發覺g skill trident z條for ryzen做得仲平過hynix嗰條
中撚哂伏 之前講for ryzen嗰條係b die黎

same

係咪買黎比 INTEL 用都得 ?

b die係任何平台嘅效能都好過hynix 好似係
不過我睇錯左 原來for ryzen嗰條係$1096.99
hynix嗰條係1057.99

我入左隻750 700包郵到香港

想問下
先前係香港買依隻

唔係b die
用緊2700x
再買 依隻特價bdie
舊加新有無問題？？

用到但應該會哂左條b die

原因係？

俾到錢

ASUS ZenBook14 Intel Core i7-8550U (up to 4.00 GHz), 8 GB LPDDR3, 256 GB SSD, NVIDIA GeForce MX150, Windows 10, Backlit keyboard Ultra-Slim 14 inch FHD Display, NEWEGG EXCLUSIVE UX430UN-NB71
HKD$6,499.99
有顯卡，又輕有薄
突然減25% 唔知有無伏

唔熟電腦野 想問下呢張vega64 算唔算抵
有冇伏

唔送香港 費事搞咁多 新蛋算

起身就out of stock

想問下係newegg買msi notebook既話個保養係咪全球保養

唔係加價，係轉咗seller

冇，有其他巴打推
記得火牛最少要750W

假設B die 係快啲
唔同速度嘅RAM一齊用
會行最慢嗰條嘅速度

尋晚買左 今朝起身睇返已經有兩件our of stock

買咗隻500gb wd blue m.2 sata3，拎嚟擺game

呢條先係b die

B-die就等下一次3200C14減價啦

Acer Gaming Series KG241P 24
[/member]

newegg買mon寄香港會唔會好不智

你睇下同香港差幾多
抵就買

冷靜下大家先 記得NEWEGG RMA會好撚煩
如果價格同香港平得個少少 寧願買香港行貨好過

Bro要送驚係咪要轉us?

但係native 好過emulation 嘛
我睇完明啦
8t版要搵800A尾
800E係emulation

我俾完錢，過半個鐘send email 黎話無貨，void order

2張 點揀好

ti

ti仲有貨咩？

係

頭先睇仲有 依家冇了

想砌部機剪4片
同埋會長開24hr

是咪唔駛用到i9900?

早左買miss左

之前都冇彈出黎
係岩岩先彈出黎

所以咪

想問MX500同860 EVO邊個好用啲

好仆街 但無理由為左150 取消張單再買過

點解唔得

上面個張 值得考慮嗎

500GB揀MX500
其餘容量睇價錢

買多啲

退完 幾時先會退返D 信用卡CREDIT出黎 我諗都要幾日

剛剛就是因為你個code，買多個散熱器

Credit 有限？？
打上 Card Center 臨時加大佢

過度消費

用個code買隻mx500 500gb 360蚊
仲要 free shipping

係未free return ?
係我買過 啲750牛變450蚊lol

Newegg????
Code???

唯有我都買個囉

買呢隻咪好撚平
仲免運費

佢 ship 未呀
ship 咗就要搞好多

已買

成班魔鬼

香港好似都仲要6舊水

有冇保養？
係香港SSP 買都係差幾十蚊

359 喎巴打

359
有冇保養就是q但啦

ship左啦
evga隻750牛 490
我美馬買700

code好似只可用一次

尋日灣仔買左580

咁今日買多個用嚟bt放甜片都好吖

我未試過壞SATA SSD

無曬502

有冇人買左WD BLACK M.2

點解得509

畀錢嗰陣用code呀

1 use per customer

有好多個email

我星期3朝早買左隻牛 仲要用貴d果隻運費
但都家下都未郁過 仲係倉

唔好意思
on 9咗

買2樣野 加埋7百幾用CODE 好似好唔抵咁 心理上

尋日朝早買完隻ssd，而家先話有promo code減150

MX500 扣埋CODE 買1TB一樣唔洗 1蚊1GB?

放心 呢到個個都屌左聲

繼續買野囉

冇500 咁抵囉

溝淡佢

有code

人生重來

買左8500 仲有EBATE 170

code係咩

Sorly, 自膠

啱啱都買左，平均$0.72/GB

抵到笑

已Deal

好似唔係平好多

都係 ***既970EVO 最抵,
但SOLD, 得番美森有貨, 但要俾運

唔怕 adata 玩呢隻

$455 減百五

970 EVO 點解唔係香港買? 8百幾蚊炸

平多五十

500 GB

原本喺US newegg仲諗緊買唔買，見到HK 有CODE即刻買左

400減150...wtf

買左4000 幾蚊 分開買可以減5次150...

老老實實, 一心等緊CORSAIR 減

MX500快一半喎

Sorly, 睇錯左

忍唔住，已經落左單

METOO
用黎裝GAME

仆佢個街，車錢都幫我慳埋

買咗 要唔要買多幾隻儲av呢

newegg係未free return?

邊個1001呢